[I/A] Fate/Grand Order🇯🇵 [300] FGO 男人既浪漫 山之翁

阿綺幾時開台

差評，冇新圖

岩岩先見到自己1001 嚇到 求其COPY上個POST

為左絆禮
再見了芬恩

琴晚本來換加錢禮裝
但拉二差10lv先有加np果招所以冇換到
點知依家就出左午餐

都要換晒架啦

山翁之後新章卡池之後聖誕
無課表示

有得換學妹gay絆

岩岩好得5000

午餐無限期開呀......

文西唔係都係無限期咩

咁換咩先

岩先換完錢禮裝 無哂綠方

要爆左終局先有三十石
想自盡了

有加蛋換 hoball

又爆死
my rin

垃圾3星賣曬佢,呼符有幾多換幾多

有18日比你打 輕鬆啦

又唔係特價

絆終有一日會滿
但錢永遠都唔會夠

最快得到綠膠既方法

你知我知單眼佬都知

個任寫住得6日

山翁pass
有jack子治癒既星海夠了
唔要佢

正呀， 終於有 絆禮了

眼殘 原來係受取時間 SOR

又好似岩
絆呢d浮雲唔急

可以both

希望大家都抽到爺爺,爺爺真係好勁
利申 爺爺已經陪左我一年了

等緊內鬼話出朱月....

仲諗住可以換多張午餐咁爽添

大爆死

天國的月...

GAY

仲響六章

我都想

一日都打到

我都係岩岩入六章

新手想問有啲咩金膠好人選
糞恩已回歸塵土 唔洗搵佢

有咩

一隻算了 feel到之後黎料

除非係鍾意個d 其他重複即賣

法國icon愛上左我
一個月內寶4左

但我只愛尼祿

咁個盾真係拉低左個潮度

錢重要d呀早腸

1部主線1/4
推啦望

切J雙子自己揀個

要推都好快啫

盾牌只是裝飾，將死的敵人是不會明白的

但level唔夠就好難推

去到29號輕鬆啦
有大腿3日搞掂

Grand Servant, 想黃

經歷過一至兩次活動加埋大腿嘅話應該冇咩問題

大家姐啦..

廢事呢度有人廚又屌我

我信巨頭

都要換㗎啦

唔該哂

屌你老母山之翁pool 射中狂蘭, 見到金圈開心左一陣營

等下次復刻

me射錯馬大

學神父話齋，我好運少少就寶5左山翁了

係喎神父上水寶5未?

諗住有幾百條鎖鏈可以輕鬆30山翁
仆你個街仲要毒針既

阿銀借隻山翁黎玩下

hi

對牙禮有D失望......

寶5未

我未玩FGO之前已經覺得山之翁好型
但要留石抽28號果隻,再見了

今次講咩都冇用 時機唔岩
點都唔會課

得返1000粒綠膠

1%境界線都未過，屌乜姐你

76/77
325052629
有無人加

玩咁耐都唔知咩叫射錯呀 ？

Me射錯燕青

又黎銀時守護

邊個free quest場地係丘

5g

全部章搵位打一次?

無撚用 比d掙扎啦

掙扎緊

唔洗掙扎
俾啲錢就得

抽啦仲望
就到月尾啦

G持 點都動搖唔到我今個月無課既信念

個up去到幾時

之前係咪有內鬼話22號山翁？
佢仲有乜講？

攬住我

電腦可以遲d買 唔抽等大半年

硬件野等多陣出新仲有價減添!

打咩電腦驚 有時間點解唔搵多份part time課金

1.5.4
C媽師姐
示巴女王
"異邦人的女孩"

留名
山翁終於復刻喇

cMaD added

有冇手足有復刻張掉落圖

唔洗勸我

其實我淨係想要右邊果張，但又搵唔到單張

樓上曬卡狗

又課兩皮

試咗幾次都無

巨頭就可以為所欲為牙?

冇錢抽 等睇人開台算

岩山係邊？試咗幾個位都唔岩

F
炎上 未確認座標X-A
1
森 ジュラ
丘 ヴォークルール
城 オルレアン
2
荒野 エトナ火山
3
砂浜･砂漠 海賊島
水辺 海賊島
6
岩山 晩鐘廟
神殿 大神殿
7
草原 高原

from 巴哈

搵到了
7章右上魔豬

又買電腦又抽山翁咪得

有午餐換真係好

放左落隻寶五Lv.90 30技美海法老到
希望第時大家打肥個陣用多d

topic 正皮

射晒落海, 等佢派10符翻身

30石+5呼符已立即爆死

大家好rich

感動，銀時隻童貞換左天草禮

1抽中3石ja ma

十卜
大家一齊加油

michiking都135山翁

收到了大佬

有jack仔，不抽了

Jack子打星比山翁爆，problem solved

今日有得開lilith 生日語音

決定組翻個不課金聯盟 有冇人join

生日快樂

join

馬大慘啲

你邊有可能唔課...

HA

山翁=豆腐火腩飯

早腸 吠2聲黎聽下

又可以儲石同符等下次C狐BB UP

神父呢舖我十卜u

happy birthday to you

就黎四個月無課

非洲石一斷就戒左

留名睇過幾日就掛左隻二寶出黎

自律不課金聯盟：
1.言峰綺禮(愛鈴音)
2.一生盡是成功

你大我牙?

你無資格入會啊

打6石2抽2隻姐, 唔好咁啦

福袋邊有可能唔課

11月零課既我都冇資格

準備係元旦接收會長寶座

g持

我已經見到
組織建立人帶頭背叛組織嘅未來
就好似某教煮咁

後入神父

一個人的聯盟

咪潑冷水呢

有無人會買隻shf牙狼

山翁是咪好少復刻

第一次復

可以Cap定圖遲下笑鳩神父

爺爺用fd既算了

戒課金聯盟會長(破戒)

佢D圖多到1頁都放唔曬

屌，要打完終局先送30石
最唔想一下清哂劇情關，然後有排等

咁就到我擔當呢個職位了

正評左，檢討下自己

生日快樂
祝你今日聽多幾個語音

好想做C狐BB隻同啦介俾佢騎

仲有1.5 4章比你慢慢清wo

依家唔清，過排都要清啦
之前講明左之後有d pool同活動係clear左終局先玩得

終於抽齊殺職 等兩儀活動重出就全殺職

今年願望係人理燒卻, 早日脫苦海

D 4星殺職都比我抽番曬一次 癡線

然後推出fgo2

咪on9
已經暗示左1.5.4之後嘅2部序，甚至1.5.4本身有全ser Raid
宜家唔打，到時叫春嘅只會係你

珍
已縮

無石呀 又山翁 又蘿莉 又聖誕 想我點

課啦望

有排等 一縮就變左迷x咁

發動魔法卡

課金

To All

迷x兩周年了

開住aco黎抽果然work

唉
又唔識日文，有漢字先睇得明三四成
唔想浪費左d劇情先日繁並行

抽夠未

網上大把翻譯片啦

抽到中咪唔抽

抽夠

咁少，點抽得中

打算3石抽山之翁再15石寶5下星期隻boy

有冇人有上2,3個post果張5隻紅a以為自己中ring既圖

有賓周

good

不會懷孕

下 唔是蘿莉???咁不了

有丁蘿唔係蘿咩

不要扶他

又一個2年以上既好友棄game、唔捨得Del

手起刀落

睇人抽卡最開心

To 唔課

夠抽三星

棄得FGO都唔荒好人啦 Del啦

草妹好串

最好賣埋部電話，換2G電話

中呀

自從梅林pool打後 已經好少見到海豹上黎曬命

信台煮

冇寶5唔敢曬

隻刑部gay500石先出 都未計50符
起碼一倍啦

山之翁

比個FD推入坑係咪上淘寶買個多石號黎抽好D

算啦 依隻驚唔係白貓

你有時間先算啦
之後要全通關先有活動

捐比馬會好過啦

已經無咩好曬

姐係點??

係咪唔好傻豬掉番個火坑好D

就黎有新章啦，笑一笑

1.5.3 MMD

唔課真係唔好諗住抽到好野 有咁既心態就玩下囉 課到中就遇番幾千蚊

你確定你肝功能正常
同埋有黃金率ex
可以試下入黎玩下

垃圾game黎
千祈唔好玩

原來已經300post

重甲騎士型嘅刺客

呢樣真
課左都唔中 除左福袋可以唔洗課

有玩過今集新assassin既表示開山老祖係正面硬上型十分正常

係,我就係例子

正面突破型Assassin

玩下石ac又無妨既
等有鍾意既角先課金咪得
克制自己

刺客就係要無雙

早膠豬已經熟晒

只要殺哂目擊者就冇目擊者=完美暗殺

我想要黑SABER 同黑J德BB 是但1隻

由你口講出黎...
最緊要有無限金錢制

Easy

無計，推佢果個太犀利
未復刻已經連梅林都出動埋

依到好多男人仲好j 你唔好諗住得一個目標

我係草叢口哨型刺客 👀

老實講
真係好難克制自己
課金真係會上瘾

組腸真係太熟練

試下買隻900石黎抽下先

20蚊咁抵既

以前5蚊

以前十蚊留下

你點知我口味嫁
我隱姓埋名嫁啦WO

其實依家冇乜好抽

我入坑果陣8$

20蚊原來貴左咁多

呢個都岩 係睇佢聖誕點樣鋪排法

依到全部人都係白貓同pad討論區d人黎喎🤔

原來個個改晒名

12月聖誕 女帝

白貓hunter-一泄千里

你睇下呢度有無三手acc拎左佢仲好啦

TAMAMO

都話你得罪咗個fd

課左God pack返黎都未得閒玩
重有Ezio collection 都未滿獎盃

20蚊買黎抽到30下10連 諗起都爽 300抽0隻5星既話就爽
大條道理同FD子講唔撚玩啦

其實唔難

有3隻五星以上就可以開局了

屎眼真，點會認你唔到呀

撚有改過

今期有咩好抽

練完緊身衫下件練乜好 有冇介紹

遲早都要升晒架啦
平日無特別咪阿特拉斯院衫囉
呢件刷關近乎0作用，一定升得最慢

關我鳩事
車路士讓球
羅馬贏馬體
賺下水腳啦

山之翁，抽完可以不斷j神父把聲

好想瘋狂中3星

早腸揾佢？

好

講夠未呀

1月正月 女帝

1.5.4上天衛星應該係摩根

走啦廁真

根據呢？

摩根

直角

崔斯坦幕間幕後出場，1.5.4主題魔女審判
之前爆聲被背刺嘅又係2個字
簡單講，我9up

幾姣 有咩問題?

之前ff過同覺得魔女呢個字適用於摩根最大機會
但睇流出消息同埋隻偽娘圖
九成又係出d 2打6

C媽師姐
示巴女王
神代機關人偶
異邦人的女孩

燈呀燈

都係因為內鬼3話有衛星上天先咁估

神代機關人偶
係咪除左pandora之外冇人選？

2018年女帝

從鎮守府帶著涼月回來了，女帝出現了嗎

入坑了 第1次10連中左 女弓稟

開心

過隔離抽山翁

2019年女帝

舅舅話過會有眾所觸目既卡池
究竟係咩呢

神父pick up

關你撚事咩你都唔課

都唔關你事啦 戒課會長

上年極惡pool rush復刻哂
大家預備迎接今年個堆未

貢惡

好似好耐冇見過金光

山翁>1.5.4 pool 1&2>17聖誕>2部序>正月

我預備好啦

比小小甜頭你入炕
之後就食屎

咁戒課同唔抽新pool冇咩關係wo
送嗰30石夠寶5兩隻啦

To 綺仔

差唔多100下 都冇見過金光係咪正常

講得好

係

你單抽緊 ？

10連抽

抽親都SKIP 好耐無見過金光同彩光

山之翁係咩職級'

等我可以見到金卡期待一下

殺

好正常 利申抽開2,300抽一隻5星

殺職頂點

5星禮裝
係咪都係廢野黎

寶二最有效率

不如你開台抽，
雖然石帳，但想人抽下野，又可以即時答你勁定廢

寶4呢

中左了

想問下jack有冇賓周

梗頸囉

唉，隻L狐福袋推左我上寶4，幾時開pool比我黃埋佢

你自己最撚清楚啦

三個選擇 寶一 寶二 寶五

吾王一寶五就會大量無名靈基進帳 好事嚟

唔知泳莫會唔會西中呢

俾綺仔公開處刑

幫我睇一下 有冇好野

哪吒

重抽

仲有450石

繼續 同一隻五星起碼中兩隻

呢2個pool中晒pu都重抽你想歪到幾時先開👀

起碼抽到梅林先收手

廁真呢d唔中好野就唔玩架啦 唔洗咁認真

梅林POOL抽JACK子架

呢兩隻又唔係sup 又唔係狂職純A攻搵食
起碼都要寶二先落場啦下話

有大志d, 新年一次過抽晒d 9+ 分角佢啦
比d 掙扎

收到

咁神父山翁寶幾

我又整個石ac止下痕先先

重刷啦 起碼300石內中凜+山翁先開
然後儲到下個pool
如果唔係之後條路好難行

屌你老母 我冇錢抽 係咪想逼死me

btw寶一就要寶二 寶二左就唔好再抽
寶三=寶四。就要寶五

大家預計28號條boy係咩色咩職階

今次終於開放學妹禮裝 太好了

術職 綠sup

寶二好坑

真 計埋唔見咗十隻絆十嘅量

確認左咩性別再考慮

check左,有賓周

又綠sup

偽娘扶他甚麼的 最討厭了

係男人 我即刻不屌

真 唔明點解唔快啲落返架

點抽呀

100隻絆10

我屌真係抽到

Ys 都係龍娘好

你晒氣啦偽教徒

離撚哂地

點解你會聽神父講抽寶2
準備買過個石ac啦

中邊隻，淨幾多石

比神父伏撚左

兩睇啦
非重課真係幾難五星寶二～寶五

但我建議分散投G

抽左山翁...

神父離地撚 話自己係標準

點解唔抽寶二
低成本追寶
半年內邊有奶光梅林呢d萬金油抽

新手最緊要係不同五星嘅量 並唔係寶二
要善用石AC呀

最後都係高分角高寶具決勝, 一年一半時間刷活動

一開波就玩寶2遲下返唔到轉頭
冇返咁上下歐或者錢都唔好亂黎 除非好有愛

仲有240石 山翁2隻 女弓1隻
幾張 5星禮裝

之前奶光pool想抽奶光
但一諗到唔係寶5好似冇咩力水所以都係冇抽到

女弓

模擬抽卡 真好玩

有無其他4星？
你再貼多次禮裝倉

講到好似會抽中咁

隻蘿狂職 靈基三開始有觸手

未寶解 寶5都係冇力水

source

任抽架wo

奶光勁野 寶二已經好足夠推大量刷野既關

傻左呀，細力
蘑菇仲認證黎緊有寶解有技強

估唔到你地愛觸手

下，抽到中咪一定中

好似都講左半年

一隻都冇

我初初刷左六七個ac先刷到寶2莫開局

純9UP 突然咁鬼認真既你地

aoe 之中嘅top 黎啦, 寶一都夠用 (auo 一樣)
btw sup 抽好抽滿, 刷野用大腿黃字都係一種玩法

觸手PLAY你D狐

有梅林就大力架啦

PLAY我好啦

觸手play男人

無錯
果次有fd話唔抽梅林，抽打手算
一句"抽齊打手易定抽齊Sup易"，佢就乖乖去抽

首先，鎖返你d5星先

Yes
用盾子

弓凜 好野黎

一年一半時間刷野, 慳埋慳埋d 時間應該夠睇一集新番

無奶光點生存
隻包1陪伴左我好多路

觸手play四驅車 包你未睇過

醉愛小蘿莉 希望唔好係仔

第1部只係前哨戰
所以山翁先係人理修復後應召

我係咪可以開波

不過你要清楚無人權

天滅尼祿痴線佬

c狐係咪劇情pool限定

睇你需唔需要我既意見
有人想知再講

垃圾驚,又冇得取消寶具演示,又冇auto
唔好玩

no 我試過石ac盲中

唔好信言XXX 佢離地

D獸同GRAND沙煩都未出齊都知一定仲有 但好奇黑幕係邊個 定係單純其他獸既出現引發既崩壞

回家了

你話啊 話開就開

C狐BB常駐

罰你睇一次

2基本上已經大力過曬其他5

D禮裝係咪可以用

點解可以抽咁耐都無一隻

講到好似好多cost咁

新手想問宜家友抽會唔會中3星個隻禮裝??? 抽左成萬都未出

no

啱，快d走

黑杯 2030係最頂級ge禮裝
黑杯突爆之後個人認為係全game最勁禮裝

一早比人滅左

加粒零都唔一定中

屌你老母

原來隻騎兵係男之娘

有鳩既妖魔

咁唔抽啦 就咁刷蛋糕算

...

條友真係唔識架喎.jpg

集思廣益 得5張2030
合唔合好

合

你有幾可會用到2張 (唔計fd

咁先正喎

果陣邊有人諗過凜G完左個pool 1個月都無就復刻

捱多一張啦
嗰2粒星又未到超進化咁誇

好想笑

禾唔buy呢個

我笑唔出 依家冇石又冇符冇體
幾時開台比我睇下你抽卡

仲差2000隻襪

重差一張醉貞

想要黑J德

Tamamo完全體有幾勁
勁唔勁得過d獸

集思廣益,5星裝(抽)突爆4件仲留唔留

正常都用2張

痴撚線

對上一次出係上年10月

呢個po啲人好癲,要寶2先有得玩

寶石翁起碼要突爆9張

agger

新手岩岩加入
想問首10抽抽到icon個隻野 同4星黑皮雙刀 可以開波嗎??

放sup list, 你贏

666之獸勁d

等緊2lai

我覺得阿賴耶唔會敵視天文台 反而有天文台係到阿賴那唔洗搞咁多野

以後用你果隻了

神父我聽晒你話了
女弓凜就寶二埋

唔計啊伯

非常好 聽我講你唔會後悔
仲剩低幾多石同符

做神父隻狗黎換五星

汪

240石 27符

咁就可以留啦 等下個你like既pool啦

追完post
忍唔住手走左去追寶

唯一可惜係冇抽到寶石佬

咩黎

最少抑止力係一個刻意被忽視既第三勢力
除左特異點F所長奇怪點解做到咁都無抑止力
之後既章節都無提過;有一堆中立英靈係主角未黎已經存在
山翁係第七章既表現亦好難講得通

或者唔係敵視,但一定會有某D令抑止力旁觀咁耐既理由

掉符去山翁池
射左隻FA貓耳弓出黎

禮裝黎 唔洗理住 留石先啦你

比神父伏左啦
弓凜冇用嫁

on9

做G既價值都冇

唔緊要啦 20下碌左2隻出黎

同你講樣野...係到曬命會比人用拳頭插屎眼...

又一個gay友

巴御前>其他弓職

自爆弓

AIMER 首 花之貝好撚好聽

有冇人覺得山翁揸盾冇咁好睇

mo lun duck ding

直頭柒曬

個盾本身都幾樣衰下..

不反咸了

靈2

紅A

夠膽就聽日6點突襲黑貞

用開靈1

笑4

好呀

絕左版啦

原來派咗30石

黎多次5X抽1福袋 我再表演多次

福袋任抽架嘛

千子村正出未

排隊啦
女帝都未出

幾時先會有機會pick船長

要等章節pickup/職介 都幾難會單pick

TM天花版之一
而且金毛白面已經自稱過人類惡

又想寶5?

Last encore開播掛

其實我諗緊
成對存在嘅BEAST III L/R同BEAST VI L/R係咪單體會弱過其他BEAST

怕左大大王,fex果時聽到個名就淆

有冇bb可以教下我

點樣升隻人仔

得1lv

幾時出

半年內唔會有

去曜日關刷種火

用綠膠換左金肥先

幾年後

不過石account既話禮物箱應該已經有唔少種火可以食

其實CCC根本係主線嚟

復刻啦好麻

始終所有地球原產神都會俾巨提拉打爆

見到總士條撚樣post張寶五圖
真係越睇越諗越嬲

快d星期二

課未

佢死左兩次架喇，而家只係個小正太，放過佢啦

你寶五自己就唔駛嬲

唔好輸俾人睇

係咪清完fq再打一次先做到任

TM世界食特攻就無解嘅,陰公
而且天花版之一嘅ORT宜家出左山翁都有天敵啦

G持

爭氣

支持神父

假假地係我老豆

唔會出架啦

2LAI，學你老死話齋

1.5部4個亞種特異點
亞種特異點I 新宿(慾望)
亞種特異點II 地底(退廢)
亞種特異點CCC SE.RA.PH(愛)
亞種特異點IV 庭園(偏見)
MISS左果D真係慘

我仲等黎緊係女帝+師匠

我POST果張呢

EXTELLA唔係講話原屬宇宙,落左地球先變屬性咩

8個鐘都未夠就想破功, 仲勁過教豬

玩左咁耐仲未中提拉B

福爾摩斯果陣歪左返黎

講緊天照定巨提拉

阿提拉一早有 幾時出故事講

2年幾了

最近一次爆死歪到黃左

收到風今年聖誕

天照

聖杯運緊黎

係呀 本身係太陽應該可以同巨提拉一戰

見到啊

我話佢係地球原產神係指佢信仰係來自人類神話

蘿莉

MON實2LAI個SUPPORT睇下會唔會彈左隻1LV山翁出黎

心動不如行動!

幼提拉

點解阿提拉可以咁正

阿提拉

就算山翁仲有冠位自己一個打唔打得贏ORT都難講,當初諗係七圍一7騎共同作戰一齊打UO依家暫時得一個,照咁睇實力可以默認做7個冠位=1UO(ORT)?

係出幼提拉就好 我期待的畫面

Weak

聽朝訓醒應該見神父抽左

不課金聯盟

咁多DD

綠膠咩黎

無死既概念同賦予死既概念
不過我記得作者講過有真祖既世界唔會有英靈
fake個d唔係佢寫就唔計

死之概念真係話上就上到咩 一個同ORT單挑,邊到黎機會上

我上個月差gay仔幾pack數都未找曬
我係唔會課住既

艦B幾時先撈到吃貨

上個月條數差到月底

艦C仲打緊e1

冠位係對人類惡
UO唔關事
ORT無解係因為水晶溪谷範圍內改寫法則
同時本身無死嘅概念，要Ko佢只係得返物理破壞一途所以先無解
山翁冠位果陣可以附加到死之概念，加埋冠位個靈基強度
係有機會打得贏ORT

當然，蘑菇講緊27祖會再編同改設
ORT 改完可能比宜家更加屈

咪又係一刀嘅事

MELTY BLOOD路地裏ナイトメア辭典 2016/07/22

【死徒】
意指被真祖或其他死徒吸血而化為吸血鬼之人。
被稱為吸血鬼的生物佔了其中的大部分。
擁有接近不老不死的肉體，但是沒法暴露在陽光下。
......雖然這是活在此世界的人們並不知情的事，但在有可能進行英靈召喚的世界裡，被稱為死徒頂點的二十七祖不存在。

無架 兩者唔會相遇 唔洗煩

1100萬經驗值!$@%@^#^
星4ALL經驗10張 交換
40粒膠

升人仔係咪換E個

食書咪得
唔係慣左啦咩

幾時開盤出月GAY先定女帝先

Fate/SF?

無27祖呢個概念但一樣會有上級死徒(事件簿都出左幾個)
況且ORT根本就唔係死徒

而且係地球吹雞搵其他幾個星球嘅UO過黎，係地球死左之後殺晒地球上淨返嘅人類(鋼之大地)
係水星嘅UO ORT咁on9早左唔知幾多年到
無論係fate定月G，地球都終將死亡
所以ORT係一定會黎

Strange Fake係FGO咁嘅例外，成田想點玩都得
by 蘑菇

新年先啦

唔同作者

真菌最鍾意食書架啦 月廚都慣左

3星英靈係咪賣撚晒去換綠膠就OK

洗唔洗留1隻底

3星以下嘅，每款keep一隻寶5先再賣多餘果d

fgo=集所有之大成？
基本上所有依家確定既型月設定最後係咪都會比fgo吸收or修改到以fgo為正統？
例如英靈召喚系統 原意係救世儀式

隻跑狗フォウ唔係Primate murder嚟咩？

ys 唔是信佢d setting啊嘛 鍾意改就改

山翁果次係用左個冠位先加到死既概念,用左之後就變返普通靈基(唔知UO可唔可以好似打女神咁用同一方法)
如果係咁以用同樣方法黎推論姐係變左做普通靈基既山翁vs有死概念既ORT,雖然可以即死佢但ORT實力冇弱到只係變到可以死,邊個最後贏比較難講啦

Ys
因為係天文台隔離先無變大白狗

唔係山之翁為左出現係角面前先捨棄冠位咩?

咁又牽涉個冠位機制
7章就係無左冠位資格後再拎個靈基去用而變返普通servant靈基
但如果keep住冠位資格嘅山翁拎左個冠位靈基去附加死之概念後
無人知佢老細會唔會再即時派返個冠位靈基比佢
去到呢個位已經無得再推論落去

BTW 山翁變返普通靈基一樣單刷十幾隻勁過魔神柱嘅怪，都唔會弱得去邊

咁講法死徒27祖入fate都唔係冇可能啦

平行世界

仆街 J巴隻小莫換咗做飛哥
點擦襪

6章初次出黎果陣 有冠位資格，有冠位靈基

然後捨棄左冠位資格 以自己嘅意志去7章幫Guda
無左冠位資格，但keep住冠位靈基

7章尾消耗冠位靈基對提媽附加死之概念
變成無冠位資格，無冠位靈基

咁諗啦
有冠位資格有冠位靈基就係有牌持槍，再比子彈你用
當你比人取消資格果陣，你無牌但把槍同子彈仲係你手
到你用晒d子彈又無得補給果陣，把槍咪無用

飛哥有對龍

山翁係咪好似其實係天使黎?
死亡天使

唔會係呢個名咁入
番外嘅羅亞都比中2王黑炎燒死
樹海都係事件簿 魔眼列車果陣客串左

山翁頭盔入面係咩黎

綺禮巴隻小莫呢

寶具係英靈化後加, 生前應該有另外寶具?

睇字睇唔清
原來有資格同靈基既分別

女仔黎

真菌:幾多書我都食得落

長掛唔會改 應該一直都係掛呢個禮比莫子

影燈籠哈桑

其實係綺禮face......降靈系

但冇自叉

仲要係小蘿莉添

你係Rasputin咋

月姬合作

矛你fd

我覺得冠位都應該唔係話派就派到
如果唔係beast個定位會變到好尷尬
講到人類惡，會造成人類滅絕既可能
如果阿賴耶話派冠位就派到
七個七個咁派
咁beast就唔再算係威脅

用緊 THX綺禮巴

周街派 到時連一尾Tamamo都grand caster

都要有冠位資格先拎得到
一個職同時間只有一個冠位從者，但冠位資格就可以有複數英靈擁有
但之後d遞補機制完全無講過，格硬推落去都只會係腦補

睇第1章黑J德個死人樣
正到

咁同一英靈可唔可以多次獲得冠位都係未知數

Grand Ruler 閃閃

不了

求教我小小基本野

Q A B 既能力係咩

暫時我知A 係加NP
B係大大力
Q好似係最廢咁 係代表咩...

我grand master

Q係用黎刷星星 用黎增加下一回合爆擊機會

唔該晒

神父咁辛苦幫你課金唔係唔抽下話！

連新手都睇得出q係廢啊陰公

綠卡無人權

最近經濟方面失去平衡 唔可以再亂黎

出新角前都唔洗再刷逆鱗

山翁3b 真男人

BBB大大力轟

jack子唔同意
一人撐住成個綠卡系統

首紅 之後個d 1.5傷 首藍 之後個d卡多100%np
首綠 多兩三粒星

凜個造型 好撚正
飛粒木星出去
原來E隻驚都幾好玩

岡本倫套新作想點

所以打後嘅咪全部臘鴨囉

沖田 莉莉絲都勁 小貓兩三隻

後面個啲唔爭氣
小刑又唔夠強力 真係官方陷綠卡於不義

識貨 根本成個造型好豪華
而且招二技升爆可以+50np

綠卡產星都有禮裝頂到
唉

點解凜用A 好似吸好小NP咁...

定係有順序出招方法

我見山翁吸廿幾三十 凜先吸得10左右

認真就算jack而家咁ge環境都覺得佢開始跟唔上

是山翁張A卡全game最高np率

咁公道講句,山翁有梅林的確係冇得輸既

你張A 放咩位先

頭位

我覺得q 卡優勝嘅地方係佢儲到np (而dw 都好清楚呢一點而調整過)
d 星星打出嚟之後要同人分嗰下好蝕

np睇幾樣野
首先每個角基本np率唔同
第2睇張咭擺咩位 越後回np越多
第3睇第1張咭放咩色 第1張係藍後面個2張都有np加乘
第4睇有冇爆擊 爆擊好似2倍np
第5睇有冇overkill 敵人0血之後再打d hit數會有加乘

明白了
唔該晒巴打

成手寶5綠卡人

皇天必擊殺之

超級 好多肥金

就黎失控噴精

我都有成手小次郎, 荊軻, 牛肉丸

下次復刻csor同迷X就會多2隻綠咭寶5

比平時多好多?

差d忍唔住抽山翁

又一符大爆死

放假茅驚好玩

ps4 好多單機驚玩唔切

而家先第6箱 懶得刷

返工忙到冇時間刷箱

刷逆鱗刷左7億QP

如果係無限箱 我真係請埋假刷都得
D凶骨

希望黎緊聖誕係刷box而且有骨同塵 每樣刷2400粒

大佬
Btw刷box最煩都係爆錢清唔到個個位
可能今次留番d技唔升住 到時爆錢再升可能好d

計返未一樣

好似係喎屌 sor

神父課左金呀

不課金聯盟（唔夠一日）

半日都唔知有無

聖職者果然不行

下 點解你地知？

我欣賞你啊 幾窮都好都要課

其實我都無親眼睇到佢掛出黎

神父果個乜鬼拉普絲丁又要抽

咁快有得坐會長個位
多謝神父

咁快嘅

有無8個鐘

btw lm 睇binc

廢物終究係廢物阿 神父.jpg

連我都唔知

Source呢

瞓咗無睇
神父成功守護爺爺？

南韓軍方對北韓展開「心戰喊話」時，常常播放少女時代的歌曲。（環球提供）
2017-11-22 16:40

〔即時新聞／綜合報導〕一名脫北士兵在13日從板門店共同警備區（JSA）北方逃往南方，過程中遭到北韓士兵追擊、身中多槍，經治療之後終於在昨日恢復意識，負責救治該士兵的亞洲大學附屬醫院今召開記者會，主治醫師李國鐘指出，士兵目前已經沒有生命危險，預計本週末從重症病房轉至普通病房，李國鐘也透露，北韓士兵喜歡聽少女時代的夯曲《Gee》。

主治醫師李國鐘透露，北韓士兵喜歡聽少女時代的夯曲《Gee》。（歐新社）

根據南韓《韓聯社》報導，李國鐘今日在記者會談論北韓士兵的恢復狀況，表示北韓士兵目前並沒有生命危險，正慢慢恢復中，不過他在接受兩次大手術之後出現抑鬱症狀，醫療團隊將對士兵是否罹患創傷後壓力症候群進行評估。

不過李國鐘表示，北韓士兵可能要花費一個月的恢復期，才能詢問他關於脫北行動的相關過程。由於該北韓士兵的小腸腸道內先前曾被檢查出有數十隻寄生蟲，有的甚至長達27公分，目前醫療團隊正在持續治療寄生蟲感染問題，並計畫開始對士兵所罹患的B型肝炎進行治療。

針對士兵的日常生活，李國鐘表示該士兵已經恢復到可以討論流行音樂和電影，而醫療團隊給他播放少女時代《Gee》的原版、搖滾版和獨立樂團版本等三種版本，發現他最喜歡少女時代所唱的原版《Gee》，同時發現他喜歡美劇《CSI》和美國電影。此外，李國鐘透露：「士兵告訴我，他冒著生命危險叛逃是因為南韓的正面形象而來。

@組腸

鎖實左🔐👮

早過飛高出

天草裝驚未

棄驚幾日健康左

神父

D四眼仔走數走左成2年
狗也不屌

2017年內協力

我好似上年2月已經聽過16年秋天實裝協力mode

月樣ADDED

中左

中左咩

風

當初話夏天出架
走數走到

有塔b已足夠

冇啊 邊個話我課左

留名等人爆神父料

定你係早2日課完之後先話不課金聯盟呀

幫神父改下圖

757d

神父 係我唔忍

Yes 課到寶五

笑4me

神父又話第一年過聖誕
原來140rank
呃me

言峰綺禮（唔抽）

我好想笑

佢7*24玩fgo

神父你都唔好第一日就衰咁柒

會長

對前任會長好失望

又話唔課

佢應該冇呃你

Steam sale go

可能兩符中

連等比侍奉部D人出賣都唔洗 主動掛罪証出黎

終於可以抖番陣

屌你我一張都冇跌過

幫我刷埋duck5duck

琴晚爆左廿幾粒果都未出

要三張無用

刷夠9張掛晒sup list

583 720 144 5個位求FD子

外國Fifa 玩家發起杯葛UT行動

CHing added

想係空境活動刷鬼燈

有冇ching可以教我砌隊
想衝1.5
但係我得好少沙凡

真係未課
你聽佢地9up

我四月開始玩

圖

牙禮打左6石兩寶又要講咩

張圖唔係改架咩

G持 ea食屎狗

2lai好勤勉

我想要殺生院

我通算LOGIN日數846都仲未140LV

左上角

有冇人知細貞同黑貞係點分番開
劇情明明係黑貞飲藥變細左
點樣變成兩隻一齊住係天文台

用聖晶石召喚多次

泳裝，黑傻同聖誕黑傻

夏日角換件衫都同原本冇換既靈基住埋一齊啦

今日有正野出？

姐係唔可以在意呢D野

應該下星期

下星期二生放, 應該又會係生放當日完左就立即開1.5.4, 九成九會有新POOL

個故事有冇長左d 打左成晚都未完第一張

永遠都係出一埸就止步 玩緊同一款遊戲?

話說下個月star war.......星

信用卡上限唔同姐🤔

仲差8對金狗藍呆就上2000喇

係時候復刻.....

我指禮裝跌落

有無用金膠換
就黎又可以睇到邊d係真愛

遲D仲長

直感

第一章拍成動畫咪好

金膠個對狗佢一有得換就換

尋日到而家用左四十幾金果
終於見到彩虹

隻野60lv 之後d料打咩換

我呢d咪真愛
萬七攻夠我打一年飛機

終於餵左騎Rin杯

因為真係幾勁

E隻弓叫咩名

唔同樣既

1.5.4 > star wars > 2017 christmas

課金step

上到90lv會超進化

式pool

愛凜力

唉神父玩到沉船

me

add jor

終於玩到活動

快D升好D角準備17刷box 啦

屌你咁撚難打既

好似聽日就完啦喎

升左英lv未架

60LV凜BB 山翁46

靠人隻黑J德打

點解隻山翁有時無啦啦會有即死效果

但發動機率好似極低

天生技, 普攻有5%即死率

咁想即死咪用住3星果張加即死禮裝

打左幾日都無 突然連跌兩張碎貞

除咗莫子重有邊隻有自叉又秒到尾關
F5重耐過打

屌你老母

用緊2030 加星星好似幾好用

你講刷襪個關
刷襪個關我用JACK子+酒吞&一隻全體NP電池去打
大龍用JACK子, 3WAVE用酒吞完場

個活動 有冇咩係 廢物新手既我都拿到

依家應該趕唔切,得番唔夠24個鐘

新人留名

酒吞fd重難搵

真愛(10 10 3, 賣左絆裝)

依家一個禮拜內衝爆主線先
下個月大把野玩
唔排除有d要爆左主線先玩到

換佢老母加錢禮裝

一個活動HEA打都有2千多D既膠
新手 係時間開盡馬力抽BOX

張絆裝係食左, 唔係賣左
當左係D情節朱古力裝拎左解鎖黎食

台豬好狗，又bin

d蛋糕換曬禮裝就得 ?

抽BOX姐係咩

屌佢1條主線都打成日
打晒真係成個星期都黎

活動右上角有粒制
按落去會有得揀左右兩邊
左邊個page就係攞嚟抽box用嘅

我覺得你打活動到聽日 抽到細貞卷同公仔即RE box 應該可以夠襪拎細貞紀念下

點解第6章既難度好似跳左級咁

要抽5個box喎

第6章打後都會好難
有心理準備

對比起1.5章 唔算難啦

聖夜晚餐係咪要 突爆晒D先有

夠買2張

而家活動打襪抽BOX個d就係
新開既可以無限刷 不過復刻會限抽幾多箱
基本上係全game最抵刷活動

多數都係卡係高文到

仲有唔睇故事的話小心miss咗啲提示 （easy/hard)

1.5都係劍豪難姐

個時揀左hard羽蛇神打到我仆街

抽公仔就走 10隻襪5個box

裝完會加襪

仲未跌禮
高低難度掉落一樣？

聖夜禮裝好似幾岩凜用
努力D先

終於刷到出張

最勁個批黎

換左四張醉貞 係唔係突爆佢？

得番一日要突到醉貞都有D難度

除非係神父級數

完活動先突 btw四張你點突爆

終於做番次歐洲人

見到新手
又諗起間桐櫻巴打衝活動

10日後又有20石

RULER 個臭西職級

用普通職打唔撚入既

打唔嬴天草4狼

Fuck 差4千隻臭襪

我連d強糕都差好多
又要做deadline fighter

抵啦 我就玩艦b都不忘fgo

扔石扔死佢啦

換4張 J德禮裝

唔係要600張炸咩

用左令咒

但仲未30

以為event下星期2完

打打下艦C先記得就快完活動

17粒石先跌醉貞

等3點整三笠啦

3果3禮裝 精神

400下

果粒吹氣公仔 抽左3百幾下都唔出

啲士多啤梨蛋糕跌得好少

已經整得啦

即刻整

祝巴打你中

無黃膠開唔到lunchtime

十連

黑貞啦

英雄級點打

唔好諗啦

8連雙晶 E粒野
活動完左之後
係咪唔會再打到番黎

除左抽BOX 仲有冇方法拿到番黎

左手刷摩爺手刷襪 輕取

大把機會 不論活動定free quest

屌咸川 嗰舊蛋糕原來唔夠數嘅
搞到我換少咗兩粒金狗

話說依5日個修練場D綠方係唔係唔會RESET

前幾日刷得兩個box果陣就跌禮裝仲以為好易跌,點知依家刷爆都仲未跌過第二張

btw山翁既價值係咪無啲輔助角咁高?想忍手等啲輔助神角出先抽

山翁打手黎wor
係咪應該搵翻殺職單體黎做比較呢

石就係得咁多
午餐肉山翁 只能選其一

渣ga

都係等輔助,無打手都可以靠吊命過,得打手無輔助關都過唔到

白銀交換捲
係咪要打番黎

抽爆5個箱

我屌

岩岩抽到350 RE左

前期靠馬撚同白貞回血無敵磨到好無癮

你抽落去就有
唔洗抽爆都得

入到第6章開始冇得用3下寶具打完一關既打法

做乜撚野玩FGO

唔撚扣電既

打到高文應該會係人生第一個難關

真人體力制既驚 玩到好累

可以用白襪換

想問下e關點打
成鬼日回避
咩打到佢都死鬼哂

打手帶有必中效果禮裝,好似三星就有依種效果

D禮裝

唔突爆係咪廢冇用的

電話終於壞埋

正式脫離

活動禮裝係

有d禮裝
突爆左都係廢冇用的

喺艦b抽完真係唔想再課比fgo

利申 今個月0課

聖夜裝

真係爆肝 都肝唔切

是但啦，練曬手上d人仲好

挽留

細細個已經抱晴天小莫大腿
個時言XXX都未出世

係wo 打J打到眼蒙

起源彈/一之太刀
穿無敵/必中

換住2張用住先

晴天巴別走

上年尼祿祭都係靠佢幫拖打師徒
不過佢呢排做乜成日一兩日前?

天要亡我

什麼阿周那 貝奧武夫 引得眾人捧腹大笑

個時人地連日本apple id都唔識申請

唔好走啊

我相信唔係佢想走, 係fgo 逼佢走

咁咪好囉

打埋啲彈膠換埋綠膠就收工

我願意用2lai 換晴天巴

我有小小輕度若智...咁都恰我

中